{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042549",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "써니플"
    },
    "text": "サワードーバゲット売場はam10:00から材料消尽市まで運営されています。駐車場の入り口から店舗左側の路地に入ると、なります。ソニプルクラシックサンドイッチ、アップル・サンドイッチ、ジャンボンブールサンドイッチ、フレンチトースト、ルベンクッキー、エッグタルト、サワードーカムパニュ、サワードーバゲット、塩パンがメニューとしています。価格はソニプルクラシックサンドイッチが11,500ウォン、アップル・サンドイッチとジャンボンブールサンドイッチがそれぞれ12,500ウォンです。フレンチトーストは9,000ウォン、ルベンクッキーは4,000ウォン、エッグタルトは3,500ウォン、サワードーカムパニュは8,000ウォン、サワードーバゲットは4,000ウォン、塩パンは2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "am10:00から材料消尽市まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "店舗へのアクセス方法は？",
            "answer": "駐車場の入り口から店舗左側の路地に入ると、サワードーバゲット売場にたどり着きます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "ソニプルクラシックサンドイッチ、アップル・サンドイッチ、ジャンボンブールサンドイッチ、フレンチトースト、ルベンクッキー、エッグタルト、サワードーカムパニュ、サワードーバゲット、塩パンがあります。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソニプルクラシックサンドイッチは11,500ウォン、アップル・サンドイッチとジャンボンブールサンドイッチはそれぞれ12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルベンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルベンクッキーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サワードーカムパニュの値段はいくらですか？",
            "answer": "サワードーカムパニュは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サワードーバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "サワードーバゲットは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 375
    }
}